🌞一人n個做晨型人既必備條件及方法

最近想做晨型人
跪求方法

利申：住公屋，冇錢

你熱愛生命 又有目標就得啦

晨你老母 我朝早6點訓添呀

要辭左份工先可以專心做晨型人

你唔訓咪晨型人lo

方法就係早啲訓

利申: 晨型人

屌你老母 揾份工係中環返上水8點囉
唔只神呀日日撘地鐵有喪屍見添呀

乜撚野晨型人